Nike = Apple, Adidas = An

不服來辯

An系統黎架on9仔

樓主=白痴

樓主=叻仔